\assignementTitle{}{1}{}

\putImgWOCaption{11cm}{1}

Сопоставьте номера, отмечающие на рисунке ниже зоны различного функционального назначения в SDK Unity, с их кратким текстовым описанием

\begin{multicols}{2}
    {
        \begin{enumerate}
            \item 1
            \item 2
            \item 3
            \item 4
            \item 5
        \end{enumerate}
    }    
    {
        \begin{enumerate}
            \item[а.] Иерархия объектов на сцене
            \item[б.] Инспектор префабов и ресурсов
            \item[в.] Главное окно редактирования
            \item[г.] Инспектор объектов
            \item[д.] Кнопки управления 
        \end{enumerate}
    }
\end{multicols}

\answerMath{1 - в, 2 - а, 3 - б, 4 - г, 5 - д.}